{
  "id": 1125288433,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.39676,50.73043,14.39676,50.73043",
    "geom:latitude":50.73043,
    "geom:longitude":14.39676,
    "gn:country":"CZ",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":405,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"14.29676,50.63043,14.49676,50.83043",
    "lbl:latitude":50.73043,
    "lbl:longitude":14.39676,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0648\u0644\u06a9\u0627 \u0628\u0648\u06a9\u0648\u06cc\u0646\u0627"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Bukovina"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Bukovina"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Bukovina"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Bukovina"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u0644\u06a9\u0627 \u0628\u0648\u06a9\u0648\u06cc\u0646\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Bukovina"
    ],
    "name:hsb_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Bukovina"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Bukovina"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Bukovina"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Bukovina"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Bukovina"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Bukovina"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Bukovina"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Bukovina"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Bukovina"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0411\u0443\u043a\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Bukovina"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Gross Boken"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Bukovina"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3063272,
    "qs_pg:gn_pop":405,
    "qs_pg:name":"Velk\u00e1 Bukovina",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"\u00dasteck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":23856,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12606852,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"\u00dasteck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682469
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3063272,
        "gp:id":12606852,
        "qs_pg:id":23856
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497042809,
    "wof:geomhash":"0be1acc8d9cc9d6e103ae7f74d39030b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125288433,
            "region_id":85682469
        }
    ],
    "wof:id":1125288433,
    "wof:lastmodified":1566710850,
    "wof:name":"Velk\u00e1 Bukovina",
    "wof:parent_id":85682469,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":405,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.39676,
    50.73043,
    14.39676,
    50.73043
],
  "geometry": {"coordinates":[14.39676,50.73043],"type":"Point"}
}