{
  "id": 1125368771,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.800117,50.434223,15.800117,50.434223",
    "geom:latitude":50.434223,
    "geom:longitude":15.800117,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":50.434223,
    "lbl:longitude":15.800117,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Dv\u016fr Kr\u00e1lov\u00e9 nad Labem"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Dv\u016fr Kr\u00e1lov\u00e9 nad Labem"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Dv\u016fr Kr\u00e1lov\u00e9 nad Labem"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Dv\u016fr Kr\u00e1lov\u00e9 nad Labem"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Dv\u016fr Kr\u00e1lov\u00e9 nad Labem"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062f\u0648\u0648\u0631 \u06a9\u0631\u0627\u0644\u0648\u0648\u0647 \u0646\u0627\u062f \u0644\u0627\u0628\u0645"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Dv\u016fr Kr\u00e1lov\u00e9 nad Labem"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Dv\u016fr Kr\u00e1lov\u00e9 nad Labem"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Dv\u016fr Kr\u00e1lov\u00e9 nad Labem"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Dv\u016fr Kr\u00e1lov\u00e9 nad Labem"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Dv\u016br Kralov\u0117 prie Lab\u0117s"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Dv\u016fr Kr\u00e1lov\u00e9 nad Labem"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Dv\u016fr Kr\u00e1lov\u00e9 nad Labem"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Dv\u016fr Kr\u00e1lov\u00e9 nad Labem"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Dv\u016fr Kr\u00e1lov\u00e9 nad Labem"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Dv\u016fr Kr\u00e1lov\u00e9 nad Labem"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Dv\u016fr Kr\u00e1lov\u00e9 nad Labem"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Dv\u016fr Kr\u00e1lov\u00e9 nad Labem"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Dv\u016fr Kr\u00e1lov\u00e9 nad Labem"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0414\u0432\u0443\u0440 \u041a\u0440\u0430\u043b\u043e\u0432\u0435 \u043d\u0430 \u041b\u0430\u0431\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Dv\u016fr Kr\u00e1lov\u00e9 nad Labem"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Dv\u016fr Kr\u00e1lov\u00e9 nad Labem"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Dv\u016fr Kr\u00e1lov\u00e9 nad Labem"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Dv\u016fr Kr\u00e1lov\u00e9 nad Labem",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":15831,
    "qs_pg:photos_1k":1000,
    "qs_pg:photos_9k":71,
    "qs_pg:photos_9r":19,
    "qs_pg:photos_all":16122,
    "qs_pg:photos_sr":27,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":968370,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12609320,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682465
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12609320,
        "qs_pg:id":968370
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497047250,
    "wof:geomhash":"6b0dff0966f87e71f645b3584581c266",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125368771,
            "region_id":85682465
        }
    ],
    "wof:id":1125368771,
    "wof:lastmodified":1564102707,
    "wof:name":"Dv\u016fr Kr\u00e1lov\u00e9 nad Labem",
    "wof:parent_id":85682465,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.800117,
    50.434223,
    15.800117,
    50.434223
],
  "geometry": {"coordinates":[15.800117,50.434223],"type":"Point"}
}