{
  "id": 1125336245,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"18.338558,49.581577,18.338558,49.581577",
    "geom:latitude":49.581577,
    "geom:longitude":18.338558,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":49.581577,
    "lbl:longitude":18.338558,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0424\u0440\u044b\u0434\u043b\u0430\u043d\u0442-\u043d\u0430-\u041e\u0441\u0442\u0440\u0430\u0432\u0456\u0446\u044b"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Fr\u00fddlant nad Ostravic\u00ed"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Fr\u00fddlant nad Ostravic\u00ed"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Fr\u00fddlant nad Ostravic\u00ed"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Fr\u00fddlant nad Ostravic\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Fr\u00fddlant nad Ostravic\u00ed"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u06cc\u062f\u0644\u0627\u0646\u062a \u0646\u0627\u062f \u0627\u0648\u0633\u062a\u0631\u0627\u0648\u06cc\u062a\u0633\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Fr\u00fddlant nad Ostravic\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Fr\u00fddlant nad Ostravic\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Fr\u00fddlant nad Ostravic\u00ed"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Fr\u012bdlanta pie Ostravices"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Fr\u00fddlant nad Ostravic\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Fr\u00fddlant nad Ostravic\u00ed"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Fr\u00fddlant nad Ostravic\u00ed"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Frydlant nad Ostrawic\u0105"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Fr\u00fddlant nad Ostravic\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0424\u0440\u0438\u0434\u043b\u0430\u043d\u0442-\u043d\u0430\u0434-\u041e\u0441\u0442\u0440\u0430\u0432\u0438\u0446\u0438"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Fr\u00fddlant nad Ostravic\u00ed"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Fr\u00fddlant nad Ostravic\u00ed"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0424\u0440\u0438\u0434\u043b\u0430\u043d\u0442 \u043d\u0430 \u041e\u0441\u0442\u0440\u0430\u0432\u0438\u0446\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Fr\u00fddlant nad Ostravic\u00ed"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Fr\u00fddlant nad Ostravic\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5967\u65af\u7279\u62c9\u7dad\u91c7\u6cb3\u7554\u5f17\u91cc\u5fb7\u862d\u7279"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Fr\u00fddlant nad Ostravic\u00ed",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Moravskoslezsk\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":83,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1311697,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12607261,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Moravskoslezsk\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682451
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12607261,
        "qs_pg:id":1311697
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497045428,
    "wof:geomhash":"616c413bebcb1ca6921623a44cbec69f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125336245,
            "region_id":85682451
        }
    ],
    "wof:id":1125336245,
    "wof:lastmodified":1564102289,
    "wof:name":"Fr\u00fddlant nad Ostravic\u00ed",
    "wof:parent_id":85682451,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    18.338558,
    49.581577,
    18.338558,
    49.581577
],
  "geometry": {"coordinates":[18.338558,49.581577],"type":"Point"}
}