{
  "id": 1125309311,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.608997,50.62885,15.608997,50.62885",
    "geom:latitude":50.62885,
    "geom:longitude":15.608997,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":50.62885,
    "lbl:longitude":15.608997,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vrchlab\u00ed"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Vrchlab\u00ed"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Vrchlab\u00ed"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vrchlab\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vrchlab\u00ed"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u0631\u062e\u0644\u0627\u0628\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vrchlab\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vrchlab\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vrchlab\u00ed"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Vrchlabis"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Vrchlab\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vrchlab\u00ed"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vrchlab\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vrchlab\u00ed"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Vrchlab\u00ed"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vrchlab\u00ed"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0412\u0440\u0445\u043b\u0430\u0431\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vrchlab\u00ed"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "Vrchlab\u00ed"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vrchlab\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5f17\u723e\u8d6b\u62c9\u6bd4"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Vrchlab\u00ed",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":4,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":157,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1106846,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12609210,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682465
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12609210,
        "qs_pg:id":1106846
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497043886,
    "wof:geomhash":"486e2c9c14995590b0d76b6607578c11",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125309311,
            "region_id":85682465
        }
    ],
    "wof:id":1125309311,
    "wof:lastmodified":1564102533,
    "wof:name":"Vrchlab\u00ed",
    "wof:parent_id":85682465,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.608997,
    50.62885,
    15.608997,
    50.62885
],
  "geometry": {"coordinates":[15.608997,50.62885],"type":"Point"}
}