{
  "id": 85905663,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.761707,51.037489,13.761707,51.037489",
    "geom:latitude":51.037489,
    "geom:longitude":13.761707,
    "gn:latitude":50.76687,
    "gn:longitude":14.18082,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"13.756707,51.032489,13.766707,51.042489",
    "lbl:latitude":51.037489,
    "lbl:longitude":13.761707,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":51.037868,
    "mps:longitude":13.758547,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":1,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "mz:tier_metro":30,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Gro\u00dfer Garten"
    ],
    "name:deu_x_colloquial":[
        "Grosser Garten"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Gro\u00dfer Garten"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Gro\u00dfergarten"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Gro\u00dfer Garten"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Grosser Garten"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gro\u00dfer Garten"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Gro\u00dfer Garten"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Pfaffendorf"
    ],
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_local":0,
    "qs:gn_namadm1":"00",
    "qs:gn_name":"Popovice",
    "qs:local_max":13108,
    "qs:local_sum":52556,
    "qs:localhoods":61,
    "qs:name":"Gro\u00dfer Garten",
    "qs:name_adm0":"Deutschland",
    "qs:name_adm1":"Sachsen",
    "qs:name_adm2":"Kreisfreie Stadt Dresden",
    "qs:name_lau":"Seevorstadt-Ost/Gro\u00dfer Garten",
    "qs:name_local":"Dresden",
    "qs:photo_max":286,
    "qs:photo_sum":2981,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":73,
    "qs:woe_adm0":23424829,
    "qs:woe_adm1":2345493,
    "qs:woe_adm2":12596943,
    "qs:woe_lau":26822154,
    "qs:woe_local":645686,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mz",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1377686581,
        85633111,
        101752773,
        102064219,
        85682523
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3067802,
        "gp:id":20161702,
        "qs_pg:id":900052
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:geomhash":"18dbddf319b89ac995855cecbfde4bdf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102064219,
            "localadmin_id":1377686581,
            "locality_id":101752773,
            "neighbourhood_id":85905663,
            "region_id":85682523
        }
    ],
    "wof:id":85905663,
    "wof:lang":[
        "ger"
    ],
    "wof:lastmodified":1566710197,
    "wof:name":"Gro\u00dfer Garten",
    "wof:parent_id":101752773,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.761707,
    51.037489,
    13.761707,
    51.037489
],
  "geometry": {"coordinates":[13.761707,51.037489],"type":"Point"}
}