{
  "id": 1125315715,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.928775,50.55512,13.928775,50.55512",
    "geom:latitude":50.55512,
    "geom:longitude":13.928775,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"13.828775,50.45512,14.028775,50.65512",
    "lbl:latitude":50.55512,
    "lbl:longitude":13.928775,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0698\u0627\u0644\u0627\u0646\u06cc"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u017dalany"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "\u017dalany"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u017dalany"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "\u017dalany"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0698\u0627\u0644\u0627\u0646\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u017dalany"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "\u017dalany"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "\u017dalany"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "\u017dalany"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u017dalany"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u017dalany"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "\u017dalany"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "\u017dalany"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "\u017dalany"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0416\u0430\u043b\u0430\u043d\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "\u017dalany"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "\u017dalany"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"\u017dalany",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"\u00dasteck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":94,
    "qs_pg:photos_1k":19,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":117,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1210262,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12606650,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"\u00dasteck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682469
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12606650,
        "qs_pg:id":1210262
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497044264,
    "wof:geomhash":"807c6c0a6df46671a6c3c5d7e5409fc3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125315715,
            "region_id":85682469
        }
    ],
    "wof:id":1125315715,
    "wof:lastmodified":1566710987,
    "wof:name":"\u017dalany",
    "wof:parent_id":85682469,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.928775,
    50.55512,
    13.928775,
    50.55512
],
  "geometry": {"coordinates":[13.928775,50.55512],"type":"Point"}
}