{
  "id": 1125290477,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.015663,49.357781,16.015663,49.357781",
    "geom:latitude":49.357781,
    "geom:longitude":16.015663,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":49.357781,
    "lbl:longitude":16.015663,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u0644\u06a9\u0647 \u0645\u0632\u06cc\u0631\u06cc\u062a\u0634\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Velke Mezir\u017e\u012b\u010di"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u043b\u044c\u043a\u0435-\u041c\u0435\u0437\u0438\u0440\u0436\u0438\u0447\u0438"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0438 \u041c\u0435\u0437\u0438\u0440\u0438\u0447\u0438"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5927\u6885\u6fdf\u65e5\u5947"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Velk\u00e9 Mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Kraj Vyso\u010dina",
    "qs_pg:photos":2,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":85,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1200522,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12605467,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Kraj Vyso\u010dina",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682429
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12605467,
        "qs_pg:id":1200522
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497042894,
    "wof:geomhash":"230711179e8c89d16b582f1111de748b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125290477,
            "region_id":85682429
        }
    ],
    "wof:id":1125290477,
    "wof:lastmodified":1564102445,
    "wof:name":"Velk\u00e9 Mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed",
    "wof:parent_id":85682429,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.015663,
    49.357781,
    16.015663,
    49.357781
],
  "geometry": {"coordinates":[16.015663,49.357781],"type":"Point"}
}