{
  "id": 1125295889,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.36544,49.5948,17.36544,49.5948",
    "geom:latitude":49.5948,
    "geom:longitude":17.36544,
    "gn:gn_country":"CZ",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":2913,
    "gn:population":2913,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":49.5948,
    "lbl:longitude":17.36544,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0648\u0644\u06a9\u0627 \u0628\u06cc\u0633\u062a\u0631\u06cc\u06a9"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u0644\u06a9\u0627 \u0628\u06cc\u0633\u062a\u0631\u06cc\u06a9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Velka Bistr\u0161ice"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0411\u0438\u0441\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Gross Wisternitz"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Velk\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5927\u6bd4\u65af\u7279\u65e5\u91c7"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3063271,
    "qs_pg:gn_pop":2913,
    "qs_pg:name":"Velk\u00e1 Byst\u0159ice",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Olomouck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":14,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":145238,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12607382,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Olomouck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682455
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3063271,
        "gp:id":12607382,
        "qs_pg:id":145238
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497043142,
    "wof:geomhash":"eb500ed42a31d8650e472153433bf563",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125295889,
            "region_id":85682455
        }
    ],
    "wof:id":1125295889,
    "wof:lastmodified":1564102452,
    "wof:name":"Velk\u00e1 Byst\u0159ice",
    "wof:parent_id":85682455,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":2913,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.36544,
    49.5948,
    17.36544,
    49.5948
],
  "geometry": {"coordinates":[17.36544,49.5948],"type":"Point"}
}