{
  "id": 1125309631,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.522109,49.752879,13.522109,49.752879",
    "geom:latitude":49.752879,
    "geom:longitude":13.522109,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"13.422109,49.652879,13.622109,49.852879",
    "lbl:latitude":49.752879,
    "lbl:longitude":13.522109,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0627\u06cc\u067e\u0648\u0648\u06cc\u062a\u0633\u0647"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ejpovice"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Ejpovice"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ejpovice"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ejpovice"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ejpovice"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u06cc\u067e\u0648\u0648\u06cc\u062a\u0633\u0647"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ejpovice"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ejpovice"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ejpovice"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ejpovice"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ejpovice"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ejpovice"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ejpovice"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Ejpovice"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ejpovice"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0415\u0458\u043f\u043e\u0432\u0438\u0446\u0435"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ejpovice"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ejpovice"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Ejpovice",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Plze\u0148sk\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1106973,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12610261,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Plze\u0148sk\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682433
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12610261,
        "qs_pg:id":1106973
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497043902,
    "wof:geomhash":"cd0714237b10749f0025b68c6caf5422",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125309631,
            "region_id":85682433
        }
    ],
    "wof:id":1125309631,
    "wof:lastmodified":1566710932,
    "wof:name":"Ejpovice",
    "wof:parent_id":85682433,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.522109,
    49.752879,
    13.522109,
    49.752879
],
  "geometry": {"coordinates":[13.522109,49.752879],"type":"Point"}
}