{
  "id": 1125875219,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.26347,50.32234,17.26347,50.32234",
    "geom:latitude":50.32234,
    "geom:longitude":17.26347,
    "gn:gn_country":"CZ",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":635,
    "gn:population":635,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":50.32234,
    "lbl:longitude":17.26347,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cze_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Kun\u011btice"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Kun\u011btice"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Kun\u011btice"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Kun\u011btice"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Kun\u011btice"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Kun\u011btice"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Kun\u011btice"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Kun\u011btice"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Kun\u011btice"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0648\u0644\u06a9 \u06a9\u0648\u0646\u062a\u06cc\u06a9"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Kun\u011btice"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Kun\u011btice"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Kun\u011btice"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Kun\u011btice"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u043b\u043a\u0435 \u041a\u0443\u045a\u0435\u0442\u0438\u0446\u0435"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Kun\u011btice"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Gross-Kunzendorf"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 Kun\u011btice"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3063198,
    "qs_pg:gn_pop":635,
    "qs_pg:name":"Velk\u00e9 Kun\u011btice",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Olomouck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":401137,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":800557,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Olomouck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682455
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3063198,
        "gp:id":800557,
        "qs_pg:id":401137,
        "wd:id":"Q1017278"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497294504,
    "wof:geomhash":"da3fa7400214100e044a31cc6308f94c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125875219,
            "region_id":85682455
        }
    ],
    "wof:id":1125875219,
    "wof:lastmodified":1513945855,
    "wof:name":"Velk\u00e9 Kun\u011btice",
    "wof:parent_id":85682455,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":635,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.26347,
    50.32234,
    17.26347,
    50.32234
],
  "geometry": {"coordinates":[17.26347,50.32234],"type":"Point"}
}