{
  "id": 1125336423,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.246504,50.359247,16.246504,50.359247",
    "geom:latitude":50.359247,
    "geom:longitude":16.246504,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":50.359247,
    "lbl:longitude":16.246504,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0646\u0648\u0648\u06cc \u0647\u0631\u0627\u062f\u06a9"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Nov\u00fd Hr\u00e1dek"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Nov\u00fd Hr\u00e1dek"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Nov\u00fd Hr\u00e1dek"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Nov\u00fd Hr\u00e1dek"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0646\u0648\u0648\u06cc \u0647\u0631\u0627\u062f\u06a9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Nov\u00fd Hr\u00e1dek"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Nov\u00fd Hr\u00e1dek"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Nov\u00fd Hr\u00e1dek"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Nov\u00fd Hr\u00e1dek"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Nov\u00fd Hr\u00e1dek"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Nov\u00fd Hr\u00e1dek"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Nov\u00fd Hr\u00e1dek"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Nov\u00fd Hr\u00e1dek"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Nov\u00fd Hr\u00e1dek"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041d\u043e\u0432\u0438 \u0425\u0440\u0430\u0434\u0435\u043a"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Nov\u00fd Hr\u00e1dek"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Nov\u00fd Hr\u00e1dek"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Nov\u00fd Hr\u00e1dek",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":275,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1311741,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12609236,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682465
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12609236,
        "qs_pg:id":1311741
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497045437,
    "wof:geomhash":"4651f67720b4951a3589324f66372419",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125336423,
            "region_id":85682465
        }
    ],
    "wof:id":1125336423,
    "wof:lastmodified":1564102267,
    "wof:name":"Nov\u00fd Hr\u00e1dek",
    "wof:parent_id":85682465,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.246504,
    50.359247,
    16.246504,
    50.359247
],
  "geometry": {"coordinates":[16.246504,50.359247],"type":"Point"}
}