{
  "id": 1125949613,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.21097,48.73166,14.21097,48.73166",
    "geom:latitude":48.73166,
    "geom:longitude":14.21097,
    "gn:gn_country":"CZ",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":260,
    "gn:population":260,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":48.73166,
    "lbl:longitude":14.21097,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cze_x_preferred":[
        "Sv\u011btl\u00edk"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Kirchschlag in B\u00f6hmen"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Sv\u011btl\u00edk"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sv\u011btl\u00edk"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Sv\u011btl\u00edk"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Sv\u011btl\u00edk"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sv\u011btl\u00edk"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sv\u011btl\u00edk"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Sv\u011btl\u00edk"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0633\u0648\u06cc\u062a\u0644\u06cc\u06a9"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sv\u011btl\u00edk"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sv\u011btl\u00edk"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Sv\u011btl\u00edk"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "Sv\u011btl\u00edk"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0432\u0458\u0435\u0442\u043b\u0438\u043a"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sv\u011btl\u00edk"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Sv\u011btl\u00edk"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3064507,
    "qs_pg:gn_pop":260,
    "qs_pg:name":"Sv\u011btl\u00edk",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Jiho\u010desk\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1143475,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":799404,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Jiho\u010desk\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682415
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3064507,
        "gp:id":799404,
        "qs_pg:id":1143475,
        "wd:id":"Q1422608"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497297407,
    "wof:geomhash":"1ed10806eece5b421c298682b77b579d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125949613,
            "region_id":85682415
        }
    ],
    "wof:id":1125949613,
    "wof:lastmodified":1553816652,
    "wof:name":"Sv\u011btl\u00edk",
    "wof:parent_id":85682415,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":260,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.21097,
    48.73166,
    14.21097,
    48.73166
],
  "geometry": {"coordinates":[14.21097,48.73166],"type":"Point"}
}