{
  "id": 1360115499,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.68379,49.32431,13.68379,49.32431",
    "geom:latitude":49.32431,
    "geom:longitude":13.68379,
    "gn:admin1_code":"87",
    "gn:admin2_code":"0322",
    "gn:asciiname":"Zareci",
    "gn:country_code":"CZ",
    "gn:dem":433,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3061856,
    "gn:latitude":49.32431,
    "gn:longitude":13.68379,
    "gn:modification_date":"2017-02-07",
    "gn:name":"Z\u00e1\u0159e\u010d\u00ed",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Prague",
    "iso:country":"CZ",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682433
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3061856
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:geomhash":"c84d745e02e8c84860ff8a82446149d0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1360115499,
            "region_id":85682433
        }
    ],
    "wof:id":1360115499,
    "wof:lastmodified":1536901937,
    "wof:name":"Zareci",
    "wof:parent_id":85682433,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.68379,
    49.32431,
    13.68379,
    49.32431
],
  "geometry": {"coordinates":[13.68379,49.32431],"type":"Point"}
}