{
  "id": 1125308639,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.114596,50.4234755,13.114596,50.4234755",
    "geom:latitude":50.423476,
    "geom:longitude":13.114596,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"13.014596,50.3234755,13.214596,50.5234755",
    "lbl:latitude":50.423476,
    "lbl:longitude":13.114596,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0645\u06cc\u062f\u06cc\u0646\u062a\u0633"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "M\u011bd\u011bnec"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "M\u011bd\u011bnec"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "M\u011bd\u011bnec"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "M\u011bd\u011bnec"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0645\u06cc\u062f\u06cc\u0646\u062a\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "M\u011bd\u011bnec"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "M\u011bd\u011bnec"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "M\u011bd\u011bnec"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "M\u011bd\u011bnec"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "M\u011bd\u011bnec"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "M\u011bd\u011bnec"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "M\u011bd\u011bnec"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "M\u011bd\u011bnec"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "M\u011bd\u011bnec"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041c\u0458\u0435\u0434\u0458\u0435\u043d\u0435\u0446"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "M\u011bd\u011bnec"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "M\u011bd\u011bnec"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"M\u011bd\u011bnec",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"\u00dasteck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":4,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":30,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1106545,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12606884,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"\u00dasteck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682469
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12606884,
        "qs_pg:id":1106545
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497043845,
    "wof:geomhash":"6281f391e23283e1f2ab666290c3d70c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125308639,
            "region_id":85682469
        }
    ],
    "wof:id":1125308639,
    "wof:lastmodified":1566710941,
    "wof:name":"M\u011bd\u011bnec",
    "wof:parent_id":85682469,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.114596,
    50.4234755,
    13.114596,
    50.4234755
],
  "geometry": {"coordinates":[13.114596,50.4234755],"type":"Point"}
}