{
  "id": 1125926673,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.66623,49.02215,15.66623,49.02215",
    "geom:latitude":49.02215,
    "geom:longitude":15.66623,
    "gn:gn_country":"CZ",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":460,
    "gn:population":460,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":49.02215,
    "lbl:longitude":15.66623,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cze_x_preferred":[
        "T\u0159ebelovice"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "T\u0159ebelovice"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "T\u0159ebelovice"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "T\u0159ebelovice"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "T\u0159ebelovice"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "T\u0159ebelovice"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "T\u0159ebelovice"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "T\u0159ebelovice"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u062a\u0631\u0628\u0644\u0648\u06cc\u062a\u0633"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "T\u0159ebelovice"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "T\u0159ebelovice"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "T\u0159ebelovice"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "T\u0159ebelovice"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "T\u0159ebelowitz"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "T\u0159ebelovice"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3064118,
    "qs_pg:gn_pop":460,
    "qs_pg:name":"T\u0159ebelovice",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Kraj Vyso\u010dina",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1268470,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":799752,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Kraj Vyso\u010dina",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682429
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3064118,
        "gp:id":799752,
        "qs_pg:id":1268470,
        "wd:id":"Q246185"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497296663,
    "wof:geomhash":"8dc4480e086067efb399cfef961ba84d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125926673,
            "region_id":85682429
        }
    ],
    "wof:id":1125926673,
    "wof:lastmodified":1513945819,
    "wof:name":"T\u0159ebelovice",
    "wof:parent_id":85682429,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":460,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.66623,
    49.02215,
    15.66623,
    49.02215
],
  "geometry": {"coordinates":[15.66623,49.02215],"type":"Point"}
}