{
  "id": 1125293317,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"18.2087745,49.548346,18.2087745,49.548346",
    "geom:latitude":49.548346,
    "geom:longitude":18.208775,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"18.1087745,49.448346,18.3087745,49.648346",
    "lbl:latitude":49.548346,
    "lbl:longitude":18.208775,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Fren\u0161t\u00e1t pod Radho\u0161t\u011bm"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Fren\u0161t\u00e1t pod Radho\u0161t\u011bm"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Fren\u0161t\u00e1t pod Radho\u0161t\u011bm"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Fren\u0161t\u00e1t pod Radho\u0161t\u011bm"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Fren\u0161t\u00e1t pod Radho\u0161t\u011bm"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u0646\u0634\u062a\u0627\u062a \u067e\u0648\u062f \u0631\u0627\u062f\u0647\u0648\u0634\u062a\u06cc\u0645"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Fren\u0161t\u00e1t pod Radho\u0161t\u011bm"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Fren\u0161t\u00e1t pod Radho\u0161t\u011bm"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Fren\u0161t\u00e1t pod Radho\u0161t\u011bm"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Fren\u0161t\u0101ta pie Radho\u0161tja"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Fren\u0161t\u00e1t pod Radho\u0161t\u011bm"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Fren\u0161t\u00e1t pod Radho\u0161t\u011bm"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Fren\u0161t\u00e1t pod Radho\u0161t\u011bm"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Fren\u0161t\u00e1t pod Radho\u0161t\u011bm"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Fren\u0161t\u00e1t pod Radho\u0161t\u011bm"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Fren\u0161t\u00e1t pod Radho\u0161t\u011bm"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0424\u0440\u0435\u043d\u0448\u0442\u0430\u0442 \u043f\u043e\u0434 \u0420\u0430\u0434\u0445\u043e\u0448\u0442\u0458\u0435\u043c"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Fren\u0161t\u00e1t pod Radho\u0161t\u011bm"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "Fren\u0161t\u00e1t pod Radho\u0161t\u011bm"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Fren\u0161t\u00e1t pod Radho\u0161t\u011bm"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Fren\u0161t\u00e1t pod Radho\u0161t\u011bm",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Moravskoslezsk\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":99,
    "qs_pg:photos_1k":20,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":135,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1210667,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12607358,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Moravskoslezsk\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682451
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12607358,
        "qs_pg:id":1210667
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497043030,
    "wof:geomhash":"bd3a6bd80277a0afe9f3f5b5d968a80b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125293317,
            "region_id":85682451
        }
    ],
    "wof:id":1125293317,
    "wof:lastmodified":1566710885,
    "wof:name":"Fren\u0161t\u00e1t pod Radho\u0161t\u011bm",
    "wof:parent_id":85682451,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    18.2087745,
    49.548346,
    18.2087745,
    49.548346
],
  "geometry": {"coordinates":[18.2087745,49.548346],"type":"Point"}
}