{
  "id": 1125290613,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.782348,50.333627,13.782348,50.333627",
    "geom:latitude":50.333627,
    "geom:longitude":13.782348,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":50.333627,
    "lbl:longitude":13.782348,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Bl\u0161any"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Bl\u0161any"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Bl\u0161any"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Bl\u0161any"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bl\u0161any"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Bl\u0161any"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Bl\u0161any"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ube14\uc0e4\ub2c8"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Bl\u0161anai"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Bl\u0161any"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Bl\u0161any"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Bl\u0161any"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Bl\u0161any"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Bl\u0161any"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Bl\u0161any"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Bl\u0161any"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0411\u043b\u0448\u0430\u043d\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Bl\u0161any"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "Bl\u0161any"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Bl\u0161any"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5e03\u723e\u6c99\u5c3c"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Bl\u0161any",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"\u00dasteck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1200677,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12606663,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"\u00dasteck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682469
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12606663,
        "qs_pg:id":1200677
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497042901,
    "wof:geomhash":"98839bb0c4744486a29ceb8adad1f856",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125290613,
            "region_id":85682469
        }
    ],
    "wof:id":1125290613,
    "wof:lastmodified":1564102469,
    "wof:name":"Bl\u0161any",
    "wof:parent_id":85682469,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.782348,
    50.333627,
    13.782348,
    50.333627
],
  "geometry": {"coordinates":[13.782348,50.333627],"type":"Point"}
}