{
  "id": 1125403237,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.083662,50.477615,16.083662,50.477615",
    "geom:latitude":50.477615,
    "geom:longitude":16.083662,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":50.477615,
    "lbl:longitude":16.083662,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00fd Kostelec"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00fd Kostelec"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00fd Kostelec"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00fd Kostelec"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062a\u0634\u0631\u0648\u0646\u06cc \u06a9\u0648\u0633\u062a\u0644\u062a\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00fd Kostelec"
    ],
    "name:hsb_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00fd Kostelec"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00fd Kostelec"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00fd Kostelec"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00fd Kostelec"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00fd Kostelec"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00fd Kostelec"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00fd Kostelec"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00fd Kostelec"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00fd Kostelec"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0427\u0435\u0440\u0432\u0435\u043d\u0438 \u041a\u043e\u0441\u0442\u0435\u043b\u0435\u0446"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00fd Kostelec"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00fd Kostelec"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5207\u723e\u97cb\u5c3c\u79d1\u65af\u6cf0\u840a\u8328"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"\u010cerven\u00fd Kostelec",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":35,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":402541,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12609010,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682465
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12609010,
        "qs_pg:id":402541
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497049459,
    "wof:geomhash":"8f38806ae517f10626d58dec483b05c7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125403237,
            "region_id":85682465
        }
    ],
    "wof:id":1125403237,
    "wof:lastmodified":1564102804,
    "wof:name":"\u010cerven\u00fd Kostelec",
    "wof:parent_id":85682465,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.083662,
    50.477615,
    16.083662,
    50.477615
],
  "geometry": {"coordinates":[16.083662,50.477615],"type":"Point"}
}