{
  "id": 1125855717,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.68339,49.54037,13.68339,49.54037",
    "geom:latitude":49.54037,
    "geom:longitude":13.68339,
    "gn:gn_country":"CZ",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":606,
    "gn:population":606,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":49.54037,
    "lbl:longitude":13.68339,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cze_x_preferred":[
        "\u010c\u00ed\u017ekov"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "\u010c\u00ed\u017ekov"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u010c\u00ed\u017ekov"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "\u010c\u00ed\u017ekov"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "\u010c\u00ed\u017ekov u Blovic"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "\u010c\u00ed\u017ekov"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "\u010c\u00ed\u017ekov"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "\u010c\u00ed\u017ekov"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "\u010c\u00ed\u017ekov"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u062a\u0634\u06cc\u0698\u06a9\u0648\u0641"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u010c\u00ed\u017ekov"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "\u010c\u00ed\u017ekov"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "\u010c\u00ed\u017ekov"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "\u010c\u00ed\u017ekov"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0427\u0438\u0448\u043a\u043e\u0432"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "\u010c\u00ed\u017ekov"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "\u010c\u00ed\u017ekov"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3077360,
    "qs_pg:gn_pop":606,
    "qs_pg:name":"\u010c\u00ed\u017ekov",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Plze\u0148sk\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1265666,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":787959,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Plze\u0148sk\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682433
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3077360,
        "gp:id":787959,
        "qs_pg:id":1265666,
        "wd:id":"Q286527"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497293608,
    "wof:geomhash":"4b8810cbcbdd72cc96ae39a05756ea9b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125855717,
            "region_id":85682433
        }
    ],
    "wof:id":1125855717,
    "wof:lastmodified":1553816575,
    "wof:name":"\u010c\u00ed\u017ekov",
    "wof:parent_id":85682433,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":606,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.68339,
    49.54037,
    13.68339,
    49.54037
],
  "geometry": {"coordinates":[13.68339,49.54037],"type":"Point"}
}