{
  "id": 1125862149,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.63629,49.88391,16.63629,49.88391",
    "geom:latitude":49.88391,
    "geom:longitude":16.63629,
    "gn:gn_country":"CZ",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":802,
    "gn:population":802,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":49.88391,
    "lbl:longitude":16.63629,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cze_x_preferred":[
        "\u017dichl\u00ednek"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sichelsdorf"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "\u017dichl\u00ednek"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u017dichl\u00ednek"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "\u017dichl\u00ednek"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "\u017dichl\u00ednek"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "\u017dichl\u00ednek"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "\u017dichl\u00ednek"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "\u017dichl\u00ednek"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "\u017dichl\u00ednek"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "\u017dichl\u00ednek"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0698\u06cc\u062e\u0644\u06cc\u0646\u06a9"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "\u017dichl\u00ednek"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "\u017dichl\u00ednek"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "\u017dichl\u00ednek"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0416\u0438\u0445\u043b\u0438\u043d\u0435\u043a"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "\u017dichl\u00ednek"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "\u017dichl\u00ednek"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3061479,
    "qs_pg:gn_pop":802,
    "qs_pg:name":"\u017dichl\u00ednek",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Pardubick\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":255344,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":802099,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Pardubick\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682443
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3061479,
        "gp:id":802099,
        "qs_pg:id":255344,
        "wd:id":"Q393936"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497293871,
    "wof:geomhash":"1a44caf9c8a14c02acdba91ba339d604",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125862149,
            "region_id":85682443
        }
    ],
    "wof:id":1125862149,
    "wof:lastmodified":1513946094,
    "wof:name":"\u017dichl\u00ednek",
    "wof:parent_id":85682443,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":802,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.63629,
    49.88391,
    16.63629,
    49.88391
],
  "geometry": {"coordinates":[16.63629,49.88391],"type":"Point"}
}