{
  "id": 1125315773,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.366112,50.253601,13.366112,50.253601",
    "geom:latitude":50.253601,
    "geom:longitude":13.366112,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":50.253601,
    "lbl:longitude":13.366112,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Kr\u00e1sn\u00fd Dv\u016fr"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Kr\u00e1sn\u00fd Dv\u016fr"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Kr\u00e1sn\u00fd Dv\u016fr"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Kr\u00e1sn\u00fd Dv\u016fr"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Kr\u00e1sn\u00fd Dv\u016fr"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Kr\u00e1sn\u00fd Dv\u016fr"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Kr\u00e1sn\u00fd Dv\u016fr"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Kr\u00e1sn\u00fd Dv\u016fr"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Kr\u00e1sn\u00fd Dv\u016fr"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Kr\u00e1sn\u00fd Dv\u016fr"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Kr\u00e1sn\u00fd Dv\u016fr"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Kr\u00e1sn\u00fd Dv\u016fr"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u0438 \u0414\u0432\u0443\u0440"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Kr\u00e1sn\u00fd Dv\u016fr"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Kr\u00e1sn\u00fd Dv\u016fr"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Kr\u00e1sn\u00fd Dv\u016fr",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"\u00dasteck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":4,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1210322,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12606701,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"\u00dasteck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682469
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12606701,
        "qs_pg:id":1210322
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497044266,
    "wof:geomhash":"79f242e5ac0c952b86c99423e94a81d6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125315773,
            "region_id":85682469
        }
    ],
    "wof:id":1125315773,
    "wof:lastmodified":1564102688,
    "wof:name":"Kr\u00e1sn\u00fd Dv\u016fr",
    "wof:parent_id":85682469,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.366112,
    50.253601,
    13.366112,
    50.253601
],
  "geometry": {"coordinates":[13.366112,50.253601],"type":"Point"}
}