{
  "id": 1125308129,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.487336,49.289347,15.487336,49.289347",
    "geom:latitude":49.289347,
    "geom:longitude":15.487336,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":49.289347,
    "lbl:longitude":15.487336,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "T\u0159e\u0161\u0165"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "T\u0159e\u0161\u0165"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "T\u0159e\u0161\u0165"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "T\u0159e\u0161\u0165"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "T\u0159e\u0161\u0165"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062a\u0631\u0634\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "T\u0159e\u0161\u0165"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "T\u0159e\u0161\u0165"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "T\u0159e\u0161\u0165"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Tr\u0161e\u0161tja"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "T\u0159e\u0161\u0165"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "T\u0159e\u0161\u0165"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "T\u0159e\u0161\u0165"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "T\u0159e\u0161\u0165"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "T\u0159e\u0161\u0165"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0422\u0440\u0448\u0435\u0448\u0442\u044c"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "T\u0159e\u0161\u0165"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "T\u0159e\u0161\u0165"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0422\u0440\u0435\u0448\u0442"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "T\u0159e\u0161\u0165"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "T\u0159e\u0161\u0165"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7279\u71b1\u4ec0\u5b63"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"T\u0159e\u0161\u0165",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Kraj Vyso\u010dina",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":544,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1106358,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12605321,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Kraj Vyso\u010dina",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682429
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12605321,
        "qs_pg:id":1106358
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497043815,
    "wof:geomhash":"e0c14c8140dbbe0642cc392f33d54b94",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125308129,
            "region_id":85682429
        }
    ],
    "wof:id":1125308129,
    "wof:lastmodified":1564102577,
    "wof:name":"T\u0159e\u0161\u0165",
    "wof:parent_id":85682429,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.487336,
    49.289347,
    15.487336,
    49.289347
],
  "geometry": {"coordinates":[15.487336,49.289347],"type":"Point"}
}