{
  "id": 1125315569,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.158488,49.208,16.158488,49.208",
    "geom:latitude":49.208,
    "geom:longitude":16.158488,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":49.208,
    "lbl:longitude":16.158488,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "N\u00e1m\u011b\u0161\u0165 nad Oslavou"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "N\u00e1m\u011b\u0161\u0165 nad Oslavou"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "N\u00e1m\u011b\u0161\u0165 nad Oslavou"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "N\u00e1m\u011b\u0161\u0165 nad Oslavou"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0646\u0627\u0645\u06cc\u0634\u0633 \u0646\u0627\u062f \u0627\u0648\u0633\u0644\u0627\u0648\u0648\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "N\u00e1m\u011b\u0161\u0165 nad Oslavou"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "N\u00e1m\u011b\u0161\u0165 nad Oslavou"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "N\u00e1m\u011b\u0161\u0165 nad Oslavou"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "N\u0101me\u0161tja pie Oslavas"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "N\u00e1m\u011b\u0161\u0165 nad Oslavou"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "N\u00e1m\u011b\u0161\u0165 nad Oslavou"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "N\u00e1m\u011b\u0161\u0165 nad Oslavou"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "N\u00e1m\u011b\u0161\u0165 nad Oslavou"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "N\u00e1m\u011b\u0161\u0165 nad Oslavou"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "N\u00e1m\u011b\u0161\u0165 nad Oslavou"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041d\u0430\u043c\u0458\u0435\u0448\u0442 \u043d\u0430 \u041e\u0441\u043b\u0430\u0432\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "N\u00e1m\u011b\u0161\u0165 nad Oslavou"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "N\u00e1m\u011b\u0161\u0165 nad Oslavou"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5967\u65af\u62c9\u74e6\u6cb3\u7554\u7d0d\u6885\u4ec0\u5b63"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"N\u00e1m\u011b\u0161\u0165 nad Oslavou",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Kraj Vyso\u010dina",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":121,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1209897,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12606005,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Kraj Vyso\u010dina",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682429
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12606005,
        "qs_pg:id":1209897
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497044259,
    "wof:geomhash":"c3989c48cb97dd6a63102e1c45e2e6e6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125315569,
            "region_id":85682429
        }
    ],
    "wof:id":1125315569,
    "wof:lastmodified":1564102646,
    "wof:name":"N\u00e1m\u011b\u0161\u0165 nad Oslavou",
    "wof:parent_id":85682429,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.158488,
    49.208,
    16.158488,
    49.208
],
  "geometry": {"coordinates":[16.158488,49.208],"type":"Point"}
}