{
  "id": 85900591,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.06916,50.738754,15.06916,50.738754",
    "geom:latitude":50.738754,
    "geom:longitude":15.06916,
    "gn:latitude":50.73761,
    "gn:longitude":15.0567,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"15.06416,50.733754,15.07416,50.743754",
    "lbl:latitude":50.738754,
    "lbl:longitude":15.06916,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":50.729644,
    "mps:longitude":15.071207,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:tier_locality":1,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u010ctve\u0159\u00edn"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "\u010ctve\u0159\u00edn"
    ],
    "name:ces_x_variant":[
        "Doub\u00ed"
    ],
    "name:cze_x_colloquial":[
        "Doubi"
    ],
    "name:cze_x_variant":[
        "Eichicht"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u010ctve\u0159\u00edn"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Eichicht"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u010ctve\u0159\u00edn"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "\u010ctve\u0159\u00edn"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "\u010ctve\u0159\u00edn"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "\u010ctve\u0159\u00edn"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u010ctve\u0159\u00edn"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u010ctve\u0159\u00edn"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "\u010ctve\u0159\u00edn"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"CZ",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_local":3071961,
    "qs:gn_nam_loc":"Liberec, Liberec, Liberec, Libereck\u00fd kraj, CZ",
    "qs:gn_namadm1":"83",
    "qs:gn_name":"Doub\u00ed",
    "qs:local_max":1246,
    "qs:local_sum":2097,
    "qs:localhoods":7,
    "qs:name":"Doub\u00ed",
    "qs:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs:name_adm1":"Libereck\u00fd kraj",
    "qs:name_adm2":"Liberec",
    "qs:name_lau":"Liberec",
    "qs:name_local":"Liberec",
    "qs:photo_max":92,
    "qs:photo_sum":111,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":11,
    "qs:woe_adm0":23424810,
    "qs:woe_adm1":20070498,
    "qs:woe_adm2":12582564,
    "qs:woe_lau":12606600,
    "qs:woe_local":792768,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        101748147,
        85633105,
        85682473
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3076565,
        "gp:id":788702,
        "qs_pg:id":136466
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":1019785
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes",
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"54a01db12d01865c4a0a525a9994445d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":101748147,
            "neighbourhood_id":85900591,
            "region_id":85682473
        }
    ],
    "wof:id":85900591,
    "wof:lang":[
        "cze"
    ],
    "wof:lastmodified":1582312347,
    "wof:name":"Doub\u00ed",
    "wof:parent_id":101748147,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.06916,
    50.738754,
    15.06916,
    50.738754
],
  "geometry": {"coordinates":[15.06916,50.738754],"type":"Point"}
}