{
  "id": 1125369519,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.15821,50.533725,16.15821,50.533725",
    "geom:latitude":50.533725,
    "geom:longitude":16.15821,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"16.05821,50.433725,16.25821,50.633725",
    "lbl:latitude":50.533725,
    "lbl:longitude":16.15821,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "St\u00e1rkov"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "St\u00e1rkov"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "St\u00e1rkov"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "St\u00e1rkov"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u062a\u0627\u0631\u06a9\u0648\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "St\u00e1rkov"
    ],
    "name:fry_x_preferred":[
        "St\u00e1rkov"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "St\u00e1rkov"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "St\u00e1rkov"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "St\u00e1rkov"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "St\u00e1rkov"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "St\u00e1rkov"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "St\u00e1rkov"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "St\u00e1rkov"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "St\u00e1rkov"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0442\u0430\u0440\u043a\u043e\u0432"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "St\u00e1rkov"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "St\u00e1rkov"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u65af\u5854\u723e\u79d1\u592b"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"St\u00e1rkov",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":3,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":18,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":969192,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12609109,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682465
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12609109,
        "qs_pg:id":969192
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497047295,
    "wof:geomhash":"cc6fb3d905fc926a16e72c884f1537bc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125369519,
            "region_id":85682465
        }
    ],
    "wof:id":1125369519,
    "wof:lastmodified":1566710992,
    "wof:name":"St\u00e1rkov",
    "wof:parent_id":85682465,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.15821,
    50.533725,
    16.15821,
    50.533725
],
  "geometry": {"coordinates":[16.15821,50.533725],"type":"Point"}
}