{
  "id": 1125914363,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.25333,49.83461,15.25333,49.83461",
    "geom:latitude":49.83461,
    "geom:longitude":15.25333,
    "gn:gn_country":"CZ",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":709,
    "gn:population":709,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":49.83461,
    "lbl:longitude":15.25333,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cze_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00e9 Janovice"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00e9 Janovice"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00e9 Janovice"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00e9 Janovice"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00e9 Janovice"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00e9 Janovice"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00e9 Janovice"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u062a\u0634\u0631\u0648\u0646\u0647 \u06cc\u0627\u0646\u0648\u0648\u06cc\u062a\u0633\u0647"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00e9 Janovice"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00e9 Janovice"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00e9 Janovice"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00e9 Janovice"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0427\u0435\u0440\u0432\u0435\u043d\u0435 \u0408\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0446\u0435"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00e9 Janovice"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Roth Janowitz"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "\u010cerven\u00e9 Janovice"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3077969,
    "qs_pg:gn_pop":709,
    "qs_pg:name":"\u010cerven\u00e9 Janovice",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"St\u0159edo\u010desk\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1265514,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":787418,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"St\u0159edo\u010desk\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682461
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3077969,
        "gp:id":787418,
        "qs_pg:id":1265514,
        "wd:id":"Q1896437"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497296263,
    "wof:geomhash":"a6ceb5890c3d980b7738782bae3a152a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125914363,
            "region_id":85682461
        }
    ],
    "wof:id":1125914363,
    "wof:lastmodified":1513946032,
    "wof:name":"\u010cerven\u00e9 Janovice",
    "wof:parent_id":85682461,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":709,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.25333,
    49.83461,
    15.25333,
    49.83461
],
  "geometry": {"coordinates":[15.25333,49.83461],"type":"Point"}
}