{
  "id": 1125293353,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.76239,50.083912,16.76239,50.083912",
    "geom:latitude":50.083912,
    "geom:longitude":16.76239,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":50.083912,
    "lbl:longitude":16.76239,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Kr\u00e1l\u00edky"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Kr\u00e1l\u00edky"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Kr\u00e1l\u00edky"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Kr\u00e1l\u00edky"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Kr\u00e1l\u00edky"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0631\u0627\u0644\u06cc\u06a9\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Kr\u00e1l\u00edky"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Kr\u00e1l\u00edky"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Kr\u00e1l\u00edky"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Kr\u0101l\u012bki"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Kr\u00e1l\u00edky"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Kr\u00e1l\u00edky"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Kr\u00e1l\u00edky"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Kr\u00e1l\u00edky"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0430\u043b\u0438\u043a\u0438"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Kr\u00e1l\u00edky"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Kr\u00e1l\u00edky"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0430\u043b\u0438\u043a\u0438"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Kr\u00e1l\u00edky"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u514b\u62c9\u5229\u57fa"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Kr\u00e1l\u00edky",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Pardubick\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":471,
    "qs_pg:photos_1k":95,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":549,
    "qs_pg:photos_sr":7,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1210696,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12607487,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Pardubick\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682443
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12607487,
        "qs_pg:id":1210696
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497043032,
    "wof:geomhash":"eec1105ff6c80c91e3387bd2f22703b9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125293353,
            "region_id":85682443
        }
    ],
    "wof:id":1125293353,
    "wof:lastmodified":1564102459,
    "wof:name":"Kr\u00e1l\u00edky",
    "wof:parent_id":85682443,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.76239,
    50.083912,
    16.76239,
    50.083912
],
  "geometry": {"coordinates":[16.76239,50.083912],"type":"Point"}
}