{
  "id": 1126030577,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.93964,50.69972,13.93964,50.69972",
    "geom:latitude":50.69972,
    "geom:longitude":13.93964,
    "gn:gn_country":"CZ",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":4170,
    "gn:population":4170,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":50.69972,
    "lbl:longitude":13.93964,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ces_x_preferred":[
        "Chlumec"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Kulm"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Chlumec u Chaba\u0159ovic"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Chlumec"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062e\u0644\u0648\u0645\u062a\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Chlumec"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Chlumec"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Chlumec"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Chlumec"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Chlumec"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Chlumec"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Chlumec"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Chlumec"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Chlumec"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Chlumec"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0425\u043b\u0443\u043c\u0435\u0446"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Chlumec u Chaba\u0159ovic"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0425\u043b\u0443\u043c\u0435\u0442\u0441"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Chlumec"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3077754,
    "qs_pg:gn_pop":4170,
    "qs_pg:name":"Chlumec",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"\u00dasteck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":12,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":145499,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":787600,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"\u00dasteck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682469
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3077754,
        "gp:id":787600,
        "qs_pg:id":145499,
        "wd:id":"Q387840"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497301445,
    "wof:geomhash":"fba6644a928e36decf12194ad34129dc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1126030577,
            "region_id":85682469
        }
    ],
    "wof:id":1126030577,
    "wof:lastmodified":1561772466,
    "wof:name":"Chlumec",
    "wof:parent_id":85682469,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":4170,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[
        101822969
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.93964,
    50.69972,
    13.93964,
    50.69972
],
  "geometry": {"coordinates":[13.93964,50.69972],"type":"Point"}
}