{
  "id": 1125316137,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.333824,50.019321,15.333824,50.019321",
    "geom:latitude":50.019321,
    "geom:longitude":15.333824,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"15.233824,49.919321,15.433824,50.119321",
    "lbl:latitude":50.019321,
    "lbl:longitude":15.333824,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0632\u0627\u0628\u0648\u0631\u06cc \u0646\u0627\u062f \u0644\u0627\u0628\u0645"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Z\u00e1bo\u0159\u00ed"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Z\u00e1bo\u0159\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Z\u00e1bo\u0159\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0632\u0627\u0628\u0648\u0631\u06cc \u0646\u0627\u062f \u0644\u0627\u0628\u0645"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Z\u00e1bo\u0159\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Z\u00e1bo\u0159\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Z\u00e1bo\u0159\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Z\u00e1bo\u0159\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Z\u00e1bo\u0159\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Z\u00e1bo\u0159\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Z\u00e1bo\u0159\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Z\u00e1bo\u0159\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Z\u00e1bo\u0159\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0417\u0430\u0431\u043e\u0440\u0436\u0438 \u043d\u0430 \u041b\u0430\u0431\u0438"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0632\u0627\u0628\u0648\u0631\u06cc \u0646\u0627\u062f \u0644\u0628\u0645"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Z\u00e1bo\u0159\u00ed nad Labem"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Z\u00e1bo\u0159\u00ed nad Labem",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"St\u0159edo\u010desk\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":24,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1211019,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12608173,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"St\u0159edo\u010desk\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682461
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12608173,
        "qs_pg:id":1211019
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497044283,
    "wof:geomhash":"0272026b9416fd322dfc7d297a3a277b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125316137,
            "region_id":85682461
        }
    ],
    "wof:id":1125316137,
    "wof:lastmodified":1566710985,
    "wof:name":"Z\u00e1bo\u0159\u00ed nad Labem",
    "wof:parent_id":85682461,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.333824,
    50.019321,
    15.333824,
    50.019321
],
  "geometry": {"coordinates":[15.333824,50.019321],"type":"Point"}
}