{
  "id": 1125310421,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.262241,50.754649,15.262241,50.754649",
    "geom:latitude":50.754649,
    "geom:longitude":15.262241,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":50.754649,
    "lbl:longitude":15.262241,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u06cc\u06cc\u0631\u062a\u06cc\u0646 \u067e\u0648\u062f \u0628\u0648\u06a9\u0648\u0648\u0648\u0648"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ji\u0159et\u00edn pod Bukovou"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Ji\u0159et\u00edn pod Bukovou"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ji\u0159et\u00edn pod Bukovou"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ji\u0159et\u00edn pod Bukovou"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06cc\u06cc\u0631\u062a\u06cc\u0646 \u067e\u0648\u062f \u0628\u0648\u06a9\u0648\u0648\u0648\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ji\u0159et\u00edn pod Bukovou"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ji\u0159et\u00edn pod Bukovou"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ji\u0159et\u00edn pod Bukovou"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Jir\u017eetinas prie Bukovo"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ji\u0159et\u00edn pod Bukovou"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ji\u0159et\u00edn pod Bukovou"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ji\u0159et\u00edn pod Bukovou"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ji\u0159et\u00edn pod Bukovou"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Ji\u0159et\u00edn pod Bukovou"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ji\u0159et\u00edn pod Bukovou"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0408\u0438\u0440\u0436\u0435\u0442\u0438\u043d \u043f\u043e\u0434 \u0411\u0443\u043a\u043e\u0432\u043e\u043c"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ji\u0159et\u00edn pod Bukovou"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ji\u0159et\u00edn pod Bukovou"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Ji\u0159et\u00edn pod Bukovou",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Libereck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":7,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":9,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":605750,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12606605,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Libereck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682473
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12606605,
        "qs_pg:id":605750
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497043946,
    "wof:geomhash":"75c57223bb04b392a1357c6eee999f52",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125310421,
            "region_id":85682473
        }
    ],
    "wof:id":1125310421,
    "wof:lastmodified":1564102670,
    "wof:name":"Ji\u0159et\u00edn pod Bukovou",
    "wof:parent_id":85682473,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.262241,
    50.754649,
    15.262241,
    50.754649
],
  "geometry": {"coordinates":[15.262241,50.754649],"type":"Point"}
}