{
  "id": 1125369943,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.419984,49.795062,14.419984,49.795062",
    "geom:latitude":49.795062,
    "geom:longitude":14.419984,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"14.319984,49.695062,14.519984,49.895062",
    "lbl:latitude":49.795062,
    "lbl:longitude":14.419984,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0631\u0627\u0628\u06cc\u0646\u06cc"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Rabyn\u011b"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Rabyn\u011b"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Rabyn\u011b"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Rabyn\u011b"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0631\u0627\u0628\u06cc\u0646\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Rabyn\u011b"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Rabyn\u011b"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Rabyn\u011b"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Rabyn\u011b"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Rabyn\u011b"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Rabyn\u011b"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Rabyn\u011b"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Rabyn\u011b"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Rabyn\u011b"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Rabyn\u011b"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0420\u0430\u0431\u0438\u045a\u0435"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Rabyn\u011b"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Rabyn\u011b"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Rabyn\u011b",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"St\u0159edo\u010desk\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":181,
    "qs_pg:photos_1k":37,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":213,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1183428,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12608491,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"St\u0159edo\u010desk\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682461
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12608491,
        "qs_pg:id":1183428
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497047316,
    "wof:geomhash":"c830c166f118c20ad526228b82d21f41",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125369943,
            "region_id":85682461
        }
    ],
    "wof:id":1125369943,
    "wof:lastmodified":1566710992,
    "wof:name":"Rabyn\u011b",
    "wof:parent_id":85682461,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.419984,
    49.795062,
    14.419984,
    49.795062
],
  "geometry": {"coordinates":[14.419984,49.795062],"type":"Point"}
}