{
  "id": 1126006149,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.66432,50.587,15.66432,50.587",
    "geom:latitude":50.587,
    "geom:longitude":15.66432,
    "gn:gn_country":"CZ",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":680,
    "gn:population":680,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":50.587,
    "lbl:longitude":15.66432,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cze_x_preferred":[
        "Doln\u00ed L\u00e1nov"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Doln\u00ed L\u00e1nov"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Doln\u00ed L\u00e1nov"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Doln\u00ed L\u00e1nov"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Doln\u00ed L\u00e1nov"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Doln\u00ed L\u00e1nov"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Doln\u00ed L\u00e1nov"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Doln\u00ed L\u00e1nov"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u062f\u0648\u0644\u0646\u06cc \u0644\u0627\u0646\u0648\u0648"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Doln\u00ed L\u00e1nov"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Doln\u00ed L\u00e1nov"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "Doln\u00ed L\u00e1nov"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0414\u043e\u043b\u045a\u0438 \u041b\u0430\u043d\u043e\u0432"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Doln\u00ed L\u00e1nov"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Nieder-Langenau"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Doln\u00ed L\u00e1nov"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3076812,
    "qs_pg:gn_pop":680,
    "qs_pg:name":"Doln\u00ed L\u00e1nov",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":244704,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":788464,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682465
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3076812,
        "gp:id":788464,
        "qs_pg:id":244704,
        "wd:id":"Q1236137"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497299966,
    "wof:geomhash":"06f2be6c93071be78d8c5c1ad7c6c8f3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1126006149,
            "region_id":85682465
        }
    ],
    "wof:id":1126006149,
    "wof:lastmodified":1513944925,
    "wof:name":"Doln\u00ed L\u00e1nov",
    "wof:parent_id":85682465,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":680,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.66432,
    50.587,
    15.66432,
    50.587
],
  "geometry": {"coordinates":[15.66432,50.587],"type":"Point"}
}