{
  "id": 1125861007,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.30147,50.48602,13.30147,50.48602",
    "geom:latitude":50.48602,
    "geom:longitude":13.30147,
    "gn:gn_country":"CZ",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":189,
    "gn:population":189,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":50.48602,
    "lbl:longitude":13.30147,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cze_x_preferred":[
        "K\u0159imov"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "K\u0159imov"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "K\u0159imov"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "K\u0159imov"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "K\u0159imov"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "K\u0159imov"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "K\u0159imov"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "K\u0159imov"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u06a9\u0631\u06cc\u0645\u0648\u0648"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "K\u0159imov"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "K\u0159imov"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "K\u0159imov"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0438\u043c\u043e\u0432"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "K\u0159imov"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Krima"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "K\u0159imov"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3072718,
    "qs_pg:gn_pop":189,
    "qs_pg:name":"K\u0159imov",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"\u00dasteck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":208151,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":792084,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"\u00dasteck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682469
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3072718,
        "gp:id":792084,
        "qs_pg:id":208151,
        "wd:id":"Q1535695"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497293830,
    "wof:geomhash":"c55a70ae7edf251a46650592f07b31ac",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125861007,
            "region_id":85682469
        }
    ],
    "wof:id":1125861007,
    "wof:lastmodified":1513945260,
    "wof:name":"K\u0159imov",
    "wof:parent_id":85682469,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":189,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.30147,
    50.48602,
    13.30147,
    50.48602
],
  "geometry": {"coordinates":[13.30147,50.48602],"type":"Point"}
}