{
  "id": 1125872427,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.08591,49.54222,14.08591,49.54222",
    "geom:latitude":49.54222,
    "geom:longitude":14.08591,
    "gn:gn_country":"CZ",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":330,
    "gn:population":330,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":49.54222,
    "lbl:longitude":14.08591,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cze_x_preferred":[
        "Zalu\u017eany"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Zalu\u017eany"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Zalu\u017eany"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Zalu\u017eany"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Zalu\u017eany"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d6\u05dc\u05d5\u05e9\u05d0\u05df"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Zalu\u017eany"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Zalu\u017eany"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Zalu\u017eany"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Zalu\u017eany"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0632\u0627\u0644\u0648\u0698\u0627\u0646\u06cc"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Zalu\u017eany"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Zalu\u017eany"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "Zalu\u017eany"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0417\u0430\u043b\u0443\u0436\u0430\u043d\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Zalu\u017eany"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Zalu\u017eany"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3061913,
    "qs_pg:gn_pop":330,
    "qs_pg:name":"Zalu\u017eany",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"St\u0159edo\u010desk\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":261806,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":801695,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"St\u0159edo\u010desk\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682461
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3061913,
        "gp:id":801695,
        "qs_pg:id":261806,
        "wd:id":"Q783526"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497294367,
    "wof:geomhash":"25d9020bdd7818c4b18ff6493f021ed3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125872427,
            "region_id":85682461
        }
    ],
    "wof:id":1125872427,
    "wof:lastmodified":1513945946,
    "wof:name":"Zalu\u017eany",
    "wof:parent_id":85682461,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":330,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.08591,
    49.54222,
    14.08591,
    49.54222
],
  "geometry": {"coordinates":[14.08591,49.54222],"type":"Point"}
}