{
  "id": 1125293817,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.052784,50.420345,16.052784,50.420345",
    "geom:latitude":50.420345,
    "geom:longitude":16.052784,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"15.952784,50.320345,16.152784,50.520345",
    "lbl:latitude":50.420345,
    "lbl:longitude":16.052784,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u010cesk\u00e1 Skalice"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "\u010cesk\u00e1 Skalice"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u010cesk\u00e1 Skalice"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "\u010cesk\u00e1 Skalice"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "\u010cesk\u00e1 Skalice"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062a\u0634\u0633\u06a9\u0627 \u0633\u06a9\u0627\u0644\u06cc\u062a\u0633\u0647"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u010cesk\u00e1 Skalice"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "\u010cesk\u00e1 Skalice"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "\u010cesk\u00e1 Skalice"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Scalis"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "\u010cesk\u00e1 Skalice"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u010cesk\u00e1 Skalice"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u010cesk\u00e1 Skalice"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "\u010cesk\u00e1 Skalice"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0427\u0435\u0441\u043a\u0430-\u0421\u043a\u0430\u043b\u0438\u0446\u0435"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "\u010cesk\u00e1 Skalice"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "\u010cesk\u00e1 Skalice"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0427\u0435\u0448\u043a\u0430 \u0421\u043a\u0430\u043b\u0438\u0446\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "\u010cesk\u00e1 Skalice"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "\u010cesk\u00e1 Skalice"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6377\u514b\u65af\u5361\u5229\u91c7"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"\u010cesk\u00e1 Skalice",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":11,
    "qs_pg:photos_1k":2,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":22,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":426518,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12609297,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682465
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12609297,
        "qs_pg:id":426518
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497043048,
    "wof:geomhash":"b8739e82e8d282c39db8edde9c83d41c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125293817,
            "region_id":85682465
        }
    ],
    "wof:id":1125293817,
    "wof:lastmodified":1566710894,
    "wof:name":"\u010cesk\u00e1 Skalice",
    "wof:parent_id":85682465,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.052784,
    50.420345,
    16.052784,
    50.420345
],
  "geometry": {"coordinates":[16.052784,50.420345],"type":"Point"}
}