{
  "id": 1125369537,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.334695,49.997339,16.334695,49.997339",
    "geom:latitude":49.997339,
    "geom:longitude":16.334695,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":49.997339,
    "lbl:longitude":16.334695,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0627\u0648\u0631\u0644\u06cc\u062a\u0633\u06a9\u0647 \u067e\u0648\u062f\u0647\u0648\u0631\u06cc"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Podh\u016f\u0159\u00ed"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Podh\u016f\u0159\u00ed"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Podh\u016f\u0159\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Podh\u016f\u0159\u00ed"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0648\u0631\u0644\u06cc\u062a\u0633\u06a9\u0647 \u067e\u0648\u062f\u0647\u0648\u0631\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Podh\u016f\u0159\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Podh\u016f\u0159\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Podh\u016f\u0159\u00ed"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Podh\u016f\u0159\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Podh\u016f\u0159\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Podh\u016f\u0159\u00ed"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Podh\u016f\u0159\u00ed"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Podh\u016f\u0159\u00ed"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041e\u0440\u043b\u0438\u0446\u043a\u0435 \u041f\u043e\u0434\u0445\u0443\u0440\u0436\u0438"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Podh\u016f\u0159\u00ed"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Orlick\u00e9 Podh\u016f\u0159\u00ed",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Pardubick\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":17,
    "qs_pg:photos_1k":3,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":17,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":969200,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12609239,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Pardubick\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682443
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12609239,
        "qs_pg:id":969200
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497047297,
    "wof:geomhash":"bd7bb3f88fc614759e4c9df000d8227d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125369537,
            "region_id":85682443
        }
    ],
    "wof:id":1125369537,
    "wof:lastmodified":1564102689,
    "wof:name":"Orlick\u00e9 Podh\u016f\u0159\u00ed",
    "wof:parent_id":85682443,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.334695,
    49.997339,
    16.334695,
    49.997339
],
  "geometry": {"coordinates":[16.334695,49.997339],"type":"Point"}
}