{
  "id": 1125861919,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.02495,50.96663,15.02495,50.96663",
    "geom:latitude":50.96663,
    "geom:longitude":15.02495,
    "gn:gn_country":"CZ",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":1319,
    "gn:population":1319,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":50.96663,
    "lbl:longitude":15.02495,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cze_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1 u Fr\u00fddlantu"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0448\u045a\u043e\u0432\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ova"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Weigsdorf"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3062836,
    "qs_pg:gn_pop":1319,
    "qs_pg:name":"Vi\u0161\u0148ov\u00e1",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Libereck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":255327,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":800873,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Libereck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682473
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3062836,
        "gp:id":800873,
        "qs_pg:id":255327,
        "wd:id":"Q1702503"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497293862,
    "wof:geomhash":"e7336938b8d552980716df0f91e5893c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125861919,
            "region_id":85682473
        }
    ],
    "wof:id":1125861919,
    "wof:lastmodified":1513945875,
    "wof:name":"Vi\u0161\u0148ov\u00e1",
    "wof:parent_id":85682473,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1319,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.02495,
    50.96663,
    15.02495,
    50.96663
],
  "geometry": {"coordinates":[15.02495,50.96663],"type":"Point"}
}