{
  "id": 1126017367,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.5246,50.63411,14.5246,50.63411",
    "geom:latitude":50.63411,
    "geom:longitude":14.5246,
    "gn:gn_country":"CZ",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":630,
    "gn:population":630,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":50.63411,
    "lbl:longitude":14.5246,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ces_x_preferred":[
        "Zahr\u00e1dky"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Zahr\u00e1dky u \u010cesk\u00e9 L\u00edpy"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Zahr\u00e1dky"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0632\u0627\u0647\u0631\u0627\u062f\u06a9\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Zahr\u00e1dky"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Zahr\u00e1dky"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Zahr\u00e1dky"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Zahr\u00e1dky"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Zahr\u00e1dky"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Zahr\u00e1dky"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Zahr\u00e1dky"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Zahr\u00e1dky"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Zahr\u00e1dky"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Zahr\u00e1dky"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0417\u0430\u0445\u0440\u0430\u0434\u043a\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Zahr\u00e1dky"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Neugarten"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0632\u06c1\u0631\u0627\u062f\u06a9\u06d2"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Zahr\u00e1dky"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3061986,
    "qs_pg:gn_pop":630,
    "qs_pg:name":"Zahr\u00e1dky",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Libereck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":14,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":939354,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":801628,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Libereck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682473
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3061986,
        "gp:id":801628,
        "qs_pg:id":939354,
        "wd:id":"Q144239"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497300631,
    "wof:geomhash":"b0c13818de23530c95578b1087d9aa73",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1126017367,
            "region_id":85682473
        }
    ],
    "wof:id":1126017367,
    "wof:lastmodified":1561772528,
    "wof:name":"Zahr\u00e1dky",
    "wof:parent_id":85682473,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":630,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.5246,
    50.63411,
    14.5246,
    50.63411
],
  "geometry": {"coordinates":[14.5246,50.63411],"type":"Point"}
}