{
  "id": 1125790513,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.13502,49.02752,15.13502,49.02752",
    "geom:latitude":49.02752,
    "geom:longitude":15.13502,
    "gn:gn_country":"CZ",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":49.02752,
    "lbl:longitude":15.13502,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:unk_x_variant":[
        "Albern"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3079830,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Albe\u0159",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Jiho\u010desk\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":270137,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":785808,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Jiho\u010desk\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682415
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3079830,
        "gp:id":785808,
        "qs_pg:id":270137
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497290847,
    "wof:geomhash":"2561631cefc5b8a8a3cd8e19b58af902",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125790513,
            "region_id":85682415
        }
    ],
    "wof:id":1125790513,
    "wof:lastmodified":1509392300,
    "wof:name":"Albe\u0159",
    "wof:parent_id":85682415,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.13502,
    49.02752,
    15.13502,
    49.02752
],
  "geometry": {"coordinates":[15.13502,49.02752],"type":"Point"}
}