{
  "id": 101825531,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000106,
    "geom:area_square_m":847222.280407,
    "geom:bbox":"18.5145924221,49.7777451049,18.5371596425,49.7922293528",
    "geom:latitude":49.78525,
    "geom:longitude":18.524267,
    "gn:gn_country":"CZ",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":4019,
    "gn:population":4019,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":49.78544,
    "lbl:longitude":18.524438,
    "mps:latitude":49.78544,
    "mps:longitude":18.524438,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Albrechtice"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Albrechtice"
    ],
    "name:cze_x_preferred":[
        "Albrechtice"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Albrechtice u \u010cesk\u00e9ho T\u011b\u0161\u00edna"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Albrechtice"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Albrechtice"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Albrechtice"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0628\u0631\u0686\u062a\u06cc\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Albrechtice"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Albrechtice"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Albrechtice u \u010cesk\u00e9ho T\u011b\u0161\u00edna"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Albrechtice"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Albrechtice"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Albrechtice"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Albrechtice"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Albrechtice"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Albrechtice"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0628\u0631\u0686\u062a\u06cc\u0633"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Olbrachcice"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Albrechtice"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Albrechtice"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "Albrechtice"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0431\u0440\u0435\u0445\u0442\u0438\u0446\u0435"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Albrechtice"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Albrechtice"
    ],
    "qs:a0":"Cesk\u00e1 republika",
    "qs:a1":"*Moravskoslezsk\u00fd",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:adm0":"Cesk\u00e1 republika",
    "qs:la":"Albrechtice",
    "qs:la_lc":"*CZ0803598925",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Albrechtice",
    "qs:loc_alt":"Albrechtice",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ECustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3079824,
    "qs_pg:gn_pop":4019,
    "qs_pg:name":"Albrechtice",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Moravskoslezsk\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":59,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":1205399,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":785818,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682451
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3079823,
        "gp:id":785817,
        "qs:id":1205399,
        "qs_pg:id":1247300,
        "wd:id":"Q910497",
        "wk:page":"Albrechtice (Karvin\u00e1 District)"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "gn:id":3079824,
        "gp:id":785818,
        "qs_pg:id":1205399
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:geomhash":"62017cda39502366134931418c70d00e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":101825531,
            "region_id":85682451
        }
    ],
    "wof:id":101825531,
    "wof:lastmodified":1534379266,
    "wof:name":"Albrechtice",
    "wof:parent_id":85682451,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":4019,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1125991187
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    18.51459242208574,
    49.77774510486898,
    18.53715964254604,
    49.79222935282093
],
  "geometry": {"coordinates":[[[18.52860620509512,49.79191666714235],[18.52781224673475,49.78745550410997],[18.53195454201023,49.78714270061323],[18.53179569710517,49.7862504729581],[18.53455714974524,49.78604185777039],[18.5343982619886,49.7851496339897],[18.53715964254604,49.7849409560767],[18.53700071194316,49.78404873617126],[18.53285870823976,49.78436172117915],[18.53301756351215,49.78525394775653],[18.52749471497702,49.78567103489047],[18.52670101451508,49.78120985182323],[18.52532041427918,49.7813140705145],[18.52468568691393,49.77774510486898],[18.52054415473378,49.77805763354394],[18.52165447768823,49.78430336404614],[18.51751236914106,49.78461578821447],[18.51719524787495,49.78283128332674],[18.51581458434174,49.78293538669072],[18.51597311618343,49.78382764163945],[18.51459242208574,49.78393173042895],[18.51490945761475,49.78571624304925],[18.51629020194019,49.78561214982187],[18.51644875585617,49.78650440305569],[18.51782951984359,49.7864002908147],[18.51814669998652,49.78818479112829],[18.5222891099134,49.78787234031745],[18.52244778638004,49.78876458295525],[18.52382860389122,49.78866039687415],[18.52446348389049,49.79222935282093],[18.52860620509512,49.79191666714235]]],"type":"Polygon"}
}