{
  "id": 1125938037,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.02874,49.14754,14.02874,49.14754",
    "geom:latitude":49.14754,
    "geom:longitude":14.02874,
    "gn:gn_country":"CZ",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":91,
    "gn:population":91,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":49.14754,
    "lbl:longitude":14.02874,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cze_x_preferred":[
        "Krajn\u00ed\u010dko"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Krajn\u00ed\u010dko"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Krajn\u00ed\u010dko"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Krajn\u00ed\u010dko"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Krajn\u00ed\u010dko"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Krajn\u00ed\u010dko"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Krajn\u00ed\u010dko"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Krajn\u00ed\u010dko"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Krajn\u00ed\u010dko"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u06a9\u0631\u0627\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0634\u06a9\u0648"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Krajn\u00ed\u010dko"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Krajn\u00ed\u010dko"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "Krajn\u00ed\u010dko"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0430\u0458\u045a\u0438\u0447\u043a\u043e"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Krajn\u00ed\u010dko"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3072965,
    "qs_pg:gn_pop":91,
    "qs_pg:name":"Krajn\u00ed\u010dko",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Jiho\u010desk\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":398844,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":791865,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Jiho\u010desk\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682415
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3072965,
        "gp:id":791865,
        "qs_pg:id":398844,
        "wd:id":"Q594985"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497297029,
    "wof:geomhash":"89dda1dd6c90489c795cad1b53e4382a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125938037,
            "region_id":85682415
        }
    ],
    "wof:id":1125938037,
    "wof:lastmodified":1513945216,
    "wof:name":"Krajn\u00ed\u010dko",
    "wof:parent_id":85682415,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":91,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.02874,
    49.14754,
    14.02874,
    49.14754
],
  "geometry": {"coordinates":[14.02874,49.14754],"type":"Point"}
}