{
  "id": 1125309265,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.877105,49.887906,13.877105,49.887906",
    "geom:latitude":49.887906,
    "geom:longitude":13.877105,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":49.887906,
    "lbl:longitude":13.877105,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u062a\u0634\u0646\u06cc\u06a9"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "To\u010dn\u00edk"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "To\u010dn\u00edk"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "To\u010dn\u00edk"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "To\u010dn\u00edk"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u062a\u0634\u0646\u06cc\u06a9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "To\u010dn\u00edk"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "To\u010dn\u00edk"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "To\u010dn\u00edk"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "To\u010dn\u00edk"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "To\u010dn\u00edk"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "To\u010dn\u00edk"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "To\u010dn\u00edk"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "To\u010dn\u00edk"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "To\u010dn\u00edk"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "To\u010dn\u00edk"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0447\u045a\u0438\u043a"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "To\u010dn\u00edk"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "To\u010dn\u00edk"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"To\u010dn\u00edk",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"St\u0159edo\u010desk\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":3,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":25,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1106810,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12608793,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"St\u0159edo\u010desk\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682461
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12608793,
        "qs_pg:id":1106810
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497043882,
    "wof:geomhash":"53a9da5375bee53cc3360e99f1f95b1d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125309265,
            "region_id":85682461
        }
    ],
    "wof:id":1125309265,
    "wof:lastmodified":1564102594,
    "wof:name":"To\u010dn\u00edk",
    "wof:parent_id":85682461,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.877105,
    49.887906,
    13.877105,
    49.887906
],
  "geometry": {"coordinates":[13.877105,49.887906],"type":"Point"}
}