{
  "id": 85901017,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.207809,50.033435,15.207809,50.033435",
    "geom:latitude":50.033435,
    "geom:longitude":15.207809,
    "gn:latitude":50.03267,
    "gn:longitude":15.21027,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"15.202809,50.028435,15.212809,50.038435",
    "lbl:latitude":50.033435,
    "lbl:longitude":15.207809,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":50.028786,
    "mps:longitude":15.207654,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "mz:tier_locality":1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u064a\u064a \u062f\u064a \u062b\u0627\u0644\u0627\u0628\u064a"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Z\u00e1lab\u00ed"
    ],
    "name:cze_x_colloquial":[
        "Zalabi"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u0561\u056c\u0575\u0565 \u0564\u0565\u056c \u054d\u0561\u056c\u0561\u0562\u056b"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"CZ",
    "qs:gn_fcode":"PPLX",
    "qs:gn_local":3073371,
    "qs:gn_nam_loc":"Kol\u00edn, Kol\u00edn, Kol\u00edn, St\u0159edo\u010desk\u00fd kraj, CZ",
    "qs:gn_namadm1":"88",
    "qs:gn_name":"Z\u00e1lab\u00ed",
    "qs:local_max":345,
    "qs:local_sum":345,
    "qs:localhoods":1,
    "qs:name":"Z\u00e1lab\u00ed",
    "qs:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs:name_adm1":"St\u0159edo\u010desk\u00fd kraj",
    "qs:name_adm2":"Kol\u00edn",
    "qs:name_lau":"Kol\u00edn",
    "qs:name_local":"Kol\u00edn",
    "qs:photo_max":73,
    "qs:photo_sum":345,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":24,
    "qs:woe_adm0":23424810,
    "qs:woe_adm1":20070468,
    "qs:woe_adm2":12582584,
    "qs:woe_lau":12608367,
    "qs:woe_local":791510,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        101825645,
        85633105,
        85682461
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3061947,
        "gp:id":801663,
        "qs_pg:id":1218594
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes",
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"311a21b48fcd1add7bef890e51011107",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":101825645,
            "neighbourhood_id":85901017,
            "region_id":85682461
        }
    ],
    "wof:id":85901017,
    "wof:lang":[
        "cze"
    ],
    "wof:lastmodified":1582312346,
    "wof:name":"Z\u00e1lab\u00ed",
    "wof:parent_id":101825645,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.207809,
    50.033435,
    15.207809,
    50.033435
],
  "geometry": {"coordinates":[15.207809,50.033435],"type":"Point"}
}