{
  "id": 1125276803,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.479207,50.512662,14.479207,50.512662",
    "geom:latitude":50.512662,
    "geom:longitude":14.479207,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":50.512662,
    "lbl:longitude":14.479207,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Str\u00e1\u017e pod Ralskem"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Str\u00e1\u017e pod Ralskem"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Str\u00e1\u017e pod Ralskem"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Str\u00e1\u017e pod Ralskem"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Str\u00e1\u017e pod Ralskem"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u062a\u0631\u0627\u0698 \u067e\u0648\u062f \u0631\u0627\u0644\u0633\u06a9\u0645"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Str\u00e1\u017e pod Ralskem"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Str\u00e1\u017e pod Ralskem"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Str\u00e1\u017e pod Ralskem"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Str\u00e1\u017e pod Ralskem"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Str\u00e1\u017e pod Ralskem"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Str\u00e1\u017e pod Ralskem"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Str\u00e1\u017e pod Ralskem"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0442\u0440\u0430\u0436-\u043f\u043e\u0434-\u0420\u0430\u043b\u044c\u0441\u043a\u0435\u043c"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Str\u00e1\u017e pod Ralskem"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Str\u00e1\u017e pod Ralskem"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0442\u0440\u0430\u0436 \u043f\u043e\u0434 \u0420\u0430\u043b\u0441\u043a\u043e\u043c"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Str\u00e1\u017e pod Ralskem"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Str\u00e1\u017e pod Ralskem"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Str\u00e1\u017e pod Ralskem",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Libereck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":64,
    "qs_pg:photos_1k":13,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":64,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1002925,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12606862,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Libereck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682469
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12606862,
        "qs_pg:id":1002925
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497042351,
    "wof:geomhash":"ba1463efed9facb8c04beb9bd0565243",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125276803,
            "region_id":85682469
        }
    ],
    "wof:id":1125276803,
    "wof:lastmodified":1564102429,
    "wof:name":"Str\u00e1\u017e pod Ralskem",
    "wof:parent_id":85682469,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.479207,
    50.512662,
    14.479207,
    50.512662
],
  "geometry": {"coordinates":[14.479207,50.512662],"type":"Point"}
}