{
  "id": 1125288299,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.03948,50.659663,14.03948,50.659663",
    "geom:latitude":50.659663,
    "geom:longitude":14.03948,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":50.659663,
    "lbl:longitude":14.03948,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0623\u0648\u0633\u062a\u064a \u0646\u0627\u062f \u0644\u0627\u0628\u0645"
    ],
    "name:aze_x_preferred":[
        "Usti nad Labem"
    ],
    "name:bak_x_preferred":[
        "\u0423\u0441\u0442\u0438-\u043d\u0430\u0434-\u041b\u0430\u0431\u0435\u043c"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0423\u0441\u0446\u0456-\u043d\u0430\u0434-\u041b\u0430\u0431\u0435\u043c"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0423\u0441\u0442\u0438 \u043d\u0430\u0434 \u041b\u0430\u0431\u0435\u043c"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0423\u0441\u0442\u0438-\u043d\u0430\u0434-\u041b\u0430\u0431\u0435\u043c"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039f\u03cd\u03c3\u03c4\u03b9 \u03bd\u03b1\u03bd\u03c4 \u039b\u03ac\u03bc\u03c0\u03b5\u03bc"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0648\u0633\u062a\u06cc \u0646\u0627\u062f \u0644\u0627\u0628\u0645"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d0\u05d5\u05e1\u05d8\u05d9 \u05e0\u05d3 \u05dc\u05d1\u05dd"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed na Labi"
    ],
    "name:hsb_x_preferred":[
        "Wus\u0107e"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a6\u30fc\u30b9\u30c1\u30fc\u30fb\u30ca\u30c9\u30fb\u30e9\u30d9\u30e0"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e3\u10e1\u10e2\u10d8-\u10dc\u10d0\u10d3-\u10da\u10d0\u10d1\u10d4\u10db\u10d8"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc6b0\uc2a4\ud2f0\ub098\ud2b8\ub77c\ubcb0"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "\u016asti pie Labas"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "\u016astis prie Lab\u0117s"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0423\u0441\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u041b\u0430\u0431\u0430"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:pam_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:pnb_x_preferred":[
        "\u0627\u0648\u0633\u062a\u06cc \u0646\u0627\u062f \u0644\u0627\u0628\u0645"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "U\u015bcie nad \u0141ab\u0105"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:que_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0423\u0441\u0442\u0438-\u043d\u0430\u0434-\u041b\u0430\u0431\u0435\u043c"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0423\u0441\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u041b\u0430\u0431\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0423\u0441\u0442\u0438-\u043d\u0430\u0434-\u041b\u0430\u0431\u0435\u043c"
    ],
    "name:tgk_x_preferred":[
        "\u0423\u0441\u0442\u0438-\u043d\u0430\u0434-\u041b\u0430\u0431\u0435\u043c"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e2d\u0e39\u0e2a\u0e15\u0e35\u0e19\u0e31\u0e14\u0e25\u0e32\u0e40\u0e1a\u0e21"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0423\u0441\u0442\u0456-\u043d\u0430\u0434-\u041b\u0430\u0431\u0435\u043c"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0627\u0648\u0633\u062a\u06cc \u0646\u0627\u062f \u0644\u0627\u06c1\u0645"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u8d1d\u6cb3\u7554\u4e4c\u65af\u5b63"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"\u00dast\u00ed nad Labem",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"\u00dasteck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":108,
    "qs_pg:photos_1k":22,
    "qs_pg:photos_9k":8,
    "qs_pg:photos_9r":9,
    "qs_pg:photos_all":1850,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1312774,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12606615,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"\u00dasteck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682469
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12606615,
        "qs_pg:id":1312774
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497042805,
    "wof:geomhash":"63161381c52aad5d33a0b07a7872052c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125288299,
            "region_id":85682469
        }
    ],
    "wof:id":1125288299,
    "wof:lastmodified":1564102395,
    "wof:name":"\u00dast\u00ed nad Labem",
    "wof:parent_id":85682469,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.03948,
    50.659663,
    14.03948,
    50.659663
],
  "geometry": {"coordinates":[14.03948,50.659663],"type":"Point"}
}