{
  "id": 1125283695,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.592332,49.832225,14.592332,49.832225",
    "geom:latitude":49.832225,
    "geom:longitude":14.592332,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":49.832225,
    "lbl:longitude":14.592332,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "T\u00fdnec nad S\u00e1zavou"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "T\u00fdnec nad S\u00e1zavou"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "T\u00fdnec nad S\u00e1zavou"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "T\u00fdnec nad S\u00e1zavou"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062a\u06cc\u0646\u062a\u0633 \u0646\u0627\u062f \u0633\u0627\u0632\u0627\u0648\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "T\u00fdnec nad S\u00e1zavou"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "T\u00fdnec nad S\u00e1zavou"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "T\u00fdnec nad S\u00e1zavou"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "T\u012bneca pie S\u0101zavas"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "T\u00fdnec nad S\u00e1zavou"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "T\u00fdnec nad S\u00e1zavou"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "T\u00fdnec nad S\u00e1zavou"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "T\u00fdnec nad S\u00e1zavou"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "T\u00fdnec nad S\u00e1zavou"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0422\u0438\u043d\u0435\u0446-\u043d\u0430\u0434-\u0421\u0430\u0437\u0430\u0432\u043e\u0443"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "T\u00fdnec nad S\u00e1zavou"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "T\u00fdnec nad S\u00e1zavou"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0422\u0438\u043d\u0435\u0446 \u043d\u0430 \u0421\u0430\u0437\u0430\u0432\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "T\u00fdnec nad S\u00e1zavou"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "T\u00fdnec nad S\u00e1zavou"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u85a9\u624e\u74e6\u6cb3\u7554\u8482\u5167\u8328"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"T\u00fdnec nad S\u00e1zavou",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"St\u0159edo\u010desk\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":181,
    "qs_pg:photos_1k":37,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":256,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1210897,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12607898,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"St\u0159edo\u010desk\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682461
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12607898,
        "qs_pg:id":1210897
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497042613,
    "wof:geomhash":"fc43e581c77d9b035c9065814f7bbac6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125283695,
            "region_id":85682461
        }
    ],
    "wof:id":1125283695,
    "wof:lastmodified":1564102401,
    "wof:name":"T\u00fdnec nad S\u00e1zavou",
    "wof:parent_id":85682461,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.592332,
    49.832225,
    14.592332,
    49.832225
],
  "geometry": {"coordinates":[14.592332,49.832225],"type":"Point"}
}