{
  "id": 1125855579,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.8787,50.58948,13.8787,50.58948",
    "geom:latitude":50.58948,
    "geom:longitude":13.8787,
    "gn:gn_country":"CZ",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":715,
    "gn:population":715,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":50.58948,
    "lbl:longitude":13.8787,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cze_x_preferred":[
        "B\u017eany"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Webeschan"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "B\u017eany"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "B\u017eany"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "B\u017eany"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "B\u017eany"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "B\u017eany"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "B\u017eany"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "B\u017eany"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "B\u017eany"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0628\u0698\u0627\u0646\u06cc"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "B\u017eany"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "B\u017eany"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "B\u017eany"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "B\u017eany"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0411\u0436\u0430\u043d\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "B\u017eany"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "B\u017eany"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3078276,
    "qs_pg:gn_pop":715,
    "qs_pg:name":"B\u017eany",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"\u00dasteck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1265441,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":787158,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"\u00dasteck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682469
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3078276,
        "gp:id":787158,
        "qs_pg:id":1265441,
        "wd:id":"Q578725"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497293604,
    "wof:geomhash":"106cf833d5ae0b5da78fbb94d5a823b6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125855579,
            "region_id":85682469
        }
    ],
    "wof:id":1125855579,
    "wof:lastmodified":1553816575,
    "wof:name":"B\u017eany",
    "wof:parent_id":85682469,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":715,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.8787,
    50.58948,
    13.8787,
    50.58948
],
  "geometry": {"coordinates":[13.8787,50.58948],"type":"Point"}
}