{
  "id": 1125389555,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.1419875,49.4392095,14.1419875,49.4392095",
    "geom:latitude":49.439209,
    "geom:longitude":14.141988,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"14.0419875,49.3392095,14.2419875,49.5392095",
    "lbl:latitude":49.439209,
    "lbl:longitude":14.141988,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0648\u0631\u0648\u0627\u0698\u0648"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Varva\u017eov"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Varva\u017eov"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Varva\u017eov"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Varva\u017eov"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Varva\u017eov"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u0631\u0648\u0627\u0698\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Varva\u017eov"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Varva\u017eov"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Varva\u017eov"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Varva\u017eov"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Varva\u017eov"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Varva\u017eov"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Varva\u017eov"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Varva\u017eov"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0436\u043e\u0432"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Varva\u017eov"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Varva\u017eov"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Varva\u017eov",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Jiho\u010desk\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":2,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":34,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1017314,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12604964,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Jiho\u010desk\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682415
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12604964,
        "qs_pg:id":1017314
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497048623,
    "wof:geomhash":"9f32e0ee4844aeb35649ab8fb182998a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125389555,
            "region_id":85682415
        }
    ],
    "wof:id":1125389555,
    "wof:lastmodified":1566710978,
    "wof:name":"Varva\u017eov",
    "wof:parent_id":85682415,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.1419875,
    49.4392095,
    14.1419875,
    49.4392095
],
  "geometry": {"coordinates":[14.1419875,49.4392095],"type":"Point"}
}