{
  "id": 1126014779,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.15876,50.65226,15.15876,50.65226",
    "geom:latitude":50.65226,
    "geom:longitude":15.15876,
    "gn:gn_country":"CZ",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":837,
    "gn:population":837,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":50.65226,
    "lbl:longitude":15.15876,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u06cc\u062f\u0634\u062a\u06cc\u0646"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Fr\u00fdd\u0161tejn"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Fr\u00fdd\u0161tejn"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Fr\u00fdd\u0161tejn"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Fr\u00fdd\u0161tejn"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Fr\u00fdd\u0161tejn"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Fr\u00fdd\u0161tejn"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u06cc\u062f\u0634\u062a\u06cc\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Fr\u00fdd\u0161tejn"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Fr\u00fdd\u0161tejn"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Fr\u00fdd\u0161tejn"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Fr\u00fdd\u0161tejn"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Fr\u00fdd\u0161tejn"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Fr\u00fdd\u0161tejn"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Fr\u00fdd\u0161tejn"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Fr\u00fdd\u0161tejn"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Fr\u00fdd\u0161tejn"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Fr\u00fdd\u0161tejn"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Fr\u00fdd\u0161tejn"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0424\u0440\u0438\u0434\u0448\u0442\u0435\u0458\u043d"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Fr\u00fdd\u0161tejn"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Fr\u00fdd\u0161tejn"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3076121,
    "qs_pg:gn_pop":837,
    "qs_pg:name":"Fr\u00fdd\u0161tejn",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Libereck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":42,
    "qs_pg:photos_1k":9,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":42,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1013972,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":789090,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Libereck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682473
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3076121,
        "gp:id":789090,
        "qs_pg:id":1013972,
        "wd:id":"Q1358148"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497300483,
    "wof:geomhash":"7a87261f890ffa5de8ec13daeb3e02c7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1126014779,
            "region_id":85682473
        }
    ],
    "wof:id":1126014779,
    "wof:lastmodified":1563250148,
    "wof:name":"Fr\u00fdd\u0161tejn",
    "wof:parent_id":85682473,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":837,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.15876,
    50.65226,
    15.15876,
    50.65226
],
  "geometry": {"coordinates":[15.15876,50.65226],"type":"Point"}
}