{
  "id": 1125288447,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.71406,49.46747,17.71406,49.46747",
    "geom:latitude":49.46747,
    "geom:longitude":17.71406,
    "gn:gn_country":"CZ",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":387,
    "gn:population":387,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":49.46747,
    "lbl:longitude":17.71406,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u0634\u06a9\u0648\u0648\u06cc\u062a\u0633\u0647"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "B\u00fd\u0161kovice"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "B\u00fd\u0161kovice"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "B\u00fd\u0161kovice"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "B\u00fd\u0161kovice"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "B\u00fd\u0161kovice"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u0634\u06a9\u0648\u0648\u06cc\u062a\u0633\u0647"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "B\u00fd\u0161kovice"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "B\u00fd\u0161kovice"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "B\u00fd\u0161kovice"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "B\u00fd\u0161kovice"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "B\u00fd\u0161kovice"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "B\u00fd\u0161kovice"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "B\u00fd\u0161kovice"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "B\u00fd\u0161kovice"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "B\u00fd\u0161kovice"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0411\u0438\u0448\u043a\u043e\u0432\u0438\u0446\u0435"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "B\u00fd\u0161kovice"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Bischkowitz"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "B\u00fd\u0161kovice"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3078320,
    "qs_pg:gn_pop":387,
    "qs_pg:name":"B\u00fd\u0161kovice",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Olomouck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":23857,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12607177,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Olomouck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682455
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3078320,
        "gp:id":12607177,
        "qs_pg:id":23857
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497042810,
    "wof:geomhash":"a3282ea27e166b546cfceb18148e95b7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125288447,
            "region_id":85682455
        }
    ],
    "wof:id":1125288447,
    "wof:lastmodified":1564102397,
    "wof:name":"B\u00fd\u0161kovice",
    "wof:parent_id":85682455,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":387,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.71406,
    49.46747,
    17.71406,
    49.46747
],
  "geometry": {"coordinates":[17.71406,49.46747],"type":"Point"}
}