{
  "id": 1125997033,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.10521,50.55745,15.10521,50.55745",
    "geom:latitude":50.55745,
    "geom:longitude":15.10521,
    "gn:gn_country":"CZ",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":495,
    "gn:population":495,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":50.55745,
    "lbl:longitude":15.10521,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cze_x_preferred":[
        "V\u0161e\u0148"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "V\u0161e\u0148"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "V\u0161e\u0148"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "V\u0161e\u0148"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "V\u0161e\u0148"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "V\u0161e\u0148"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "V\u0161e\u0148"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "V\u0161e\u0148"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0648\u0634\u0646"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "V\u0161e\u0148"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "V\u0161e\u0148"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "V\u0161e\u0148"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0412\u0448\u0435\u045a"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "V\u0161e\u0148"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Wschen"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "V\u0161e\u0148"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3062358,
    "qs_pg:gn_pop":495,
    "qs_pg:name":"V\u0161e\u0148",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Libereck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":9,
    "qs_pg:photos_1k":2,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":9,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":499794,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":22656789,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Libereck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682473
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3062358,
        "gp:id":22656789,
        "qs_pg:id":499794,
        "wd:id":"Q1429118"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497299413,
    "wof:geomhash":"119c6fb13cd30c05cf48fa68c6f46fd1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125997033,
            "region_id":85682473
        }
    ],
    "wof:id":1125997033,
    "wof:lastmodified":1513945940,
    "wof:name":"V\u0161e\u0148",
    "wof:parent_id":85682473,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":495,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.10521,
    50.55745,
    15.10521,
    50.55745
],
  "geometry": {"coordinates":[15.10521,50.55745],"type":"Point"}
}