{
  "id": 1125339747,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.406549,49.103221,17.406549,49.103221",
    "geom:latitude":49.103221,
    "geom:longitude":17.406549,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"17.306549,49.003221,17.506549,49.203221",
    "lbl:latitude":49.103221,
    "lbl:longitude":17.406549,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u043b\u0435\u0445\u0440\u0430\u0434"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Velehrad"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Velehrad"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Velehrad"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Velehrad"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Velehrad"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Velehrad"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Velehrad"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Velehrad"
    ],
    "name:kur_x_preferred":[
        "Velehrad"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Velehrad"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Velehrad"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Velehrad"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Velehrad"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u043b\u0435\u0433\u0440\u0430\u0434"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Velehrad"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Velehrad"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u043b\u0435\u0445\u0440\u0430\u0434"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Velehrad"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u043b\u0435\u0433\u0440\u0430\u0434"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Velehrad"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Velehrad",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Zl\u00ednsk\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":11,
    "qs_pg:photos_1k":2,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":288,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1312761,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12606476,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Zl\u00ednsk\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682419
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12606476,
        "qs_pg:id":1312761
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497045588,
    "wof:geomhash":"eabda7e69feafd8c90fd3eb8a5661df5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125339747,
            "region_id":85682419
        }
    ],
    "wof:id":1125339747,
    "wof:lastmodified":1566710755,
    "wof:name":"Velehrad",
    "wof:parent_id":85682419,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.406549,
    49.103221,
    17.406549,
    49.103221
],
  "geometry": {"coordinates":[17.406549,49.103221],"type":"Point"}
}