{
  "id": 1125308687,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.775997,50.652367,13.775997,50.652367",
    "geom:latitude":50.652367,
    "geom:longitude":13.775997,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"13.675997,50.552367,13.875997,50.752367",
    "lbl:latitude":50.652367,
    "lbl:longitude":13.775997,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0627\u0648\u06cc\u0632\u062f\u062a\u0634\u06a9"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u00dajezde\u010dek"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "\u00dajezde\u010dek"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u00dajezde\u010dek"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "\u00dajezde\u010dek"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0648\u06cc\u0632\u062f\u062a\u0634\u06a9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u00dajezde\u010dek"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "\u00dajezde\u010dek"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "\u00dajezde\u010dek"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "\u00dajezde\u010dek"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u00dajezde\u010dek"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u00dajezde\u010dek"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "\u00dajezde\u010dek"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "\u00dajezde\u010dek"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "\u00dajezde\u010dek"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0423\u0458\u0435\u0437\u0434\u0435\u0447\u0435\u043a"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "\u00dajezde\u010dek"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "\u00dajezde\u010dek"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"\u00dajezde\u010dek",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"\u00dasteck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":3,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":3,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1106563,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12606922,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"\u00dasteck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682469
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12606922,
        "qs_pg:id":1106563
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497043847,
    "wof:geomhash":"1bf9cfe666e337dba2ce662313a52e67",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "localadmin_id":1125308687,
            "region_id":85682469
        }
    ],
    "wof:id":1125308687,
    "wof:lastmodified":1566710934,
    "wof:name":"\u00dajezde\u010dek",
    "wof:parent_id":85682469,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.775997,
    50.652367,
    13.775997,
    50.652367
],
  "geometry": {"coordinates":[13.775997,50.652367],"type":"Point"}
}