{
  "id": 1126045781,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.36235,49.63595,17.36235,49.63595",
    "geom:latitude":49.63595,
    "geom:longitude":17.36235,
    "gn:gn_country":"CZ",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":135,
    "gn:population":135,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":49.63595,
    "lbl:longitude":17.36235,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0631\u0627\u062f\u06cc\u06a9\u0648\u0648"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Rad\u00edkov"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Rad\u00edkov"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Rad\u00edkov"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Rad\u00edkov"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0631\u0627\u062f\u06cc\u06a9\u0648\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Rad\u00edkov"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Rad\u00edkov"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Rad\u00edkov"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Rad\u00edkov"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Rad\u00edkov"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Rad\u00edkov"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Rad\u00edkov"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Rad\u00edkov"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Rad\u00edkov"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0420\u0430\u0434\u0438\u043a\u043e\u0432"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Rad\u00edkov"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3067213,
    "qs_pg:gn_pop":135,
    "qs_pg:name":"Rad\u00edkov",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Olomouck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":3,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":3,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":326167,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":797035,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Olomouck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682455
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3067213,
        "gp:id":797035,
        "qs_pg:id":326167
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497302425,
    "wof:geomhash":"2bef65e5dc0edc5420117c38c49ea89f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1126045781,
            "region_id":85682455
        }
    ],
    "wof:id":1126045781,
    "wof:lastmodified":1564102386,
    "wof:name":"Rad\u00edkov",
    "wof:parent_id":85682455,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":135,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.36235,
    49.63595,
    17.36235,
    49.63595
],
  "geometry": {"coordinates":[17.36235,49.63595],"type":"Point"}
}